【約1400人響應呼籲折返】拜登團隊急改口風截移民大軍

【約1400人響應呼籲折返】拜登團隊急改口風截移民大軍

危地馬拉出動軍警，阻止近一萬名主要來自洪都拉斯的非法移民，跨越邊境進入墨西哥再前往 #美國。美國候任總統 #拜登 的高級官員急忙澄清指出，#移民政策 不會迅即改變。在通往奇基穆拉（Chiquimula）的道路，危地馬拉軍警如臨大敵，阻止洪都拉斯人入境，期間多次發射催淚彈，雙方爆發衝突，有多人受傷。

當局呼籲非法移民折返，重申任何進入危地馬拉的人，都需要持有合法旅遊證件和新冠病毒檢測呈陰性證明。軍方又說，據情報顯示，有組織犯罪幫派滲入非法移民隊伍中，散播美國政府放寬移民政策的謠言。經過洪危兩國政府緊急呼籲後，大約1400人、包括近200名兒童已經折返，不過仍然有近萬人死心不惜，找機會進入危地馬拉。一些人躲在附近山上，等候機會再次闖關。29歲的巴斯克斯（Dixon Vazquez）感嘆道：「他們好無情，我們冒着生命危險啊。」他懇求危地馬拉當局放行：「洪都拉斯已經沒有工作可做了，回國只會餓死。」

美國候任總統拜登曾經承諾採取更人道措施對待移民，據報會推翻特朗普的強硬移民政策，殊不知未上任就引起極大混亂，拜登過渡團隊中一名高級官員稱，不應預期新政府上任首日，邊境就會完全開放。美國海關及邊境保衞局重申，美國疫情嚴重，呼籲無證移民盡快回家。

出爾反爾

let Guatemala great again

BLM
非法移民
都只不過係幫我拎票既契弟

racist拜登
white supremacist

BLM宜家白登出賣你哋啦，仲唔快啲出去暴亂？

左膠腳軟？

想笑

「危地馬拉出動軍警，阻止近一萬名主要來自洪都拉斯的非法移民，跨越邊境進入墨西哥再前往 #美國。」

Btw 真係笑咗白登一句唔負責任說話就整亂咗人哋國家

諗起侵當年話buld the wall,最後承諾起左道女理，china joe話welcome refugee4年後會唔會變左9up

拜登：淨係細路女俾入

排外法西斯

左膠

當左膠係Condom

BLM 快D 啦

喂，咁唔得喎
左膠去哂邊，當年trump話build the wall就鬼殺咁嘈

平權啊屌你老母拜登
封乜鳩啊
移民大軍唔係人?

餓死啦
人道危機

大愛撚唔出聲, 即係變相參與咗屠殺呢班難民

29歲的巴斯克斯（Dixon Vazquez）感嘆道：「他們好無情，我們冒着生命危險啊。」他懇求危地馬拉當局放行：「洪都拉斯已經沒有工作可做了，回國只會餓死。」

白左睇唔睇到，人地就黎餓死，仲唔快d邀請人返自己屋企住

係咪洪都拉斯人唔夠黑

雖然老生常談 但點解平時懶正義既左膠可以次次都自己有著數先衝出黎拎光環面皮成吋厚 荷里活D大愛撚又去左邊 屌 醜怪

登粉喺邊？

未夠noise,等左膠傳媒影番張難民小朋友餓死既相登幾日頭條，然後拜登宣佈收難民，咁拜登就會好似麥克爾咁登上time封面啦

然後任何批評既人都會被打成法西斯 魔鬼 納粹俾難民打劫強姦既受害者仲要俾人滅聲叫佢唔好咁多野講

BLM

拜登你個法西斯